黃子華換飛 手上7月26 $680 2張連位

換任意日子除左25 26
差價 你貴我加 我貴你補
有意留言留日子留tg
只換不賣
謝謝

Pish

巴打 你幾號？

手上係7月26號 $680 2張連位

20/7 $380 2連想換
tg:
thx

Tg左傾傾

巴打係咪換飛
手上係18號 480 2連

留個tg傾？

pish

有意換飛既巴打麻煩直接TG我

唔該

下午一推

巴打你去左邊